{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"build\/block-editor\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Landscape":["Peisaj"],"Portrait":["Portret"],"Content":["Con\u021binut"],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Medium":["Mediu"],"Large":["Mare"],"Original Size":["M\u0103rime original\u0103"],"Typography":["Tipografice"],"Border":["Chenar"],"Background":["Fundal"],"Navigation":["Navigare"],"Hero":["Hero"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Black":["Negru"],"Cyan bluish gray":["Gri alb\u0103strui cyan"],"White":["Alb"],"Pale pink":["Roz pal"],"Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Luminous vivid amber":["Chihlimbar viu luminos"],"Light green cyan":["Cyan verde deschis"],"Vivid green cyan":["Cyan verde viu"],"Pale cyan blue":["Albastru cyan pal"],"Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Vivid purple":["Violet viu"],"font size name\u0004Small":["Mic\u0103"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Medium":["Mediu"],"font size name\u0004Large":["Mare"],"font size name\u0004Huge":["Imens"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["De la albastru turcoaz viu la violet viu"],"Light green cyan to vivid green cyan":["De la turcoaz verde deschis la turcoaz verde viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["De la chihlimbar viu luminos la portocaliu viu luminos"],"Luminous vivid orange to vivid red":["De la portocaliu viu luminos la ro\u0219u viu"],"Very light gray to cyan bluish gray":["De la gri foarte deschis la gri alb\u0103strui-turcoaz"],"Cool to warm spectrum":["Spectru de culori de la reci la calde"],"Blush light purple":["Mov ro\u0219u-violet deschis"],"Blush bordeaux":["Bordo ro\u0219u-violet"],"Luminous dusk":["Crepuscul luminos"],"Pale ocean":["Albastru-verde (ocean) pal"],"Electric grass":["Verde electrizant"],"Midnight":["Miezul nop\u021bii"],"All":["Toate"],"My patterns":["Modelele mele"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Blocurile nu pot fi inserate \u00een alte blocuri prin leg\u0103ri"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Acum e\u0219ti \u00een modul navigare. Navighezi \u00een blocuri folosind tasta Tab \u0219i tastele S\u0103ge\u021bi. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de imbricare. Pentru a ie\u0219i din modul navigare \u0219i a edita blocul selectat, apas\u0103 Enter."],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Acum e\u0219ti \u00een modul editare. Pentru a reveni la modul navigare, apas\u0103 tasta Esc."],"You are currently in zoom-out mode.":["\u00cen prezent, e\u0219ti \u00een modul Mic\u0219oreaz\u0103."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Folose\u0219te tasta Tab \u0219i tastele S\u0103ge\u021bi pentru a alege noua loca\u021bie a blocului. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de imbricare. Dup\u0103 ce ai selectat loca\u021bia, apas\u0103 tasta Enter sau Space pentru a muta blocul."],"Max %s wide":["L\u0103\u021bime maxim\u0103 %s"],"Toggle full height":["Comut\u0103 la \u00een\u0103l\u021bimea maxim\u0103"],"Would you like to apply this %s to all pages that are using the current template or only for this page?":["Dore\u0219ti s\u0103 aplici acest %s la toate paginile care folosesc \u0219ablonul curent sau doar la aceast\u0103 pagin\u0103?"],"Would you like to apply this %1$s to all pages that are using the \"%2$s\" template?":["Dore\u0219ti s\u0103 aplici acest %1$s la toate paginile care folosesc \u0219ablonul \u201e%2$s\u201d?"],"Apply to all pages":["Aplic\u0103 pentru toate paginile"],"Apply to this page only":["Aplic\u0103 numai pentru aceast\u0103 pagin\u0103"],"Template name":["Nume \u0219ablon"],"Eg. Page name - Template":["De exemplu: Nume pagin\u0103 - \u0219ablon"],"Note: ":["Not\u0103:"],"Applying this %1$s will also replace the %2$s on this page.":["Aplicarea acestui %1$s va \u00eenlocui \u0219i %2$s de pe aceast\u0103 pagin\u0103."],"The current page uses the header and footer provided by the theme. Replacing the %1$s will create a new template so the %2$s will also be replaced with a Kubio %3$s":["Pagina curent\u0103 folose\u0219te antetul \u0219i subsolul furnizate de tem\u0103. \u00cenlocuirea %1$s va crea un \u0219ablon nou, astfel %2$s va fi, de asemenea, \u00eenlocuit cu un Kubio %3$s"],"Change the %s":["Schimb\u0103 %s"],"Front Page":["Pagina din fa\u021b\u0103"],"Could not create new %s. Please try again later":["Nu s-a putut crea un %s nou. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu"],"New template created successfully":["Am creat cu succes un \u0219ablon nou"],"Could not create new template. Please try again later":["Nu am putut s\u0103 creez un \u0219ablon nou. Te rog s\u0103 re\u00eencerci mai t\u00e2rziu"],"header":["antet"],"footer":["subsol"],"Apply for all pages?":["Aplici pentru toate paginile?"],"New template required":["\u0218ablonul nou este obligatoriu"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cen timp ce scrii, po\u021bi ap\u0103sa <kbd>\/<\/kbd> pentru a introduce rapid blocuri noi."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["F\u0103 indentarea pentru o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd <kbd>space<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Anuleaz\u0103 indentarea pentru o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd <kbd>backspace<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Trage fi\u0219ierele \u00een editor pentru a insera automat blocuri media."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Schimb\u0103 tipul de bloc ap\u0103s\u00e2nd pe iconul blocului \u00een bara de unelte."],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Pattern":["Model"],"%d block":["%d bloc","%d blocuri"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa prin blocuri"],"blocks\u0004Most used":["Folosite frecvent"],"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"Filter patterns":["Filtreaz\u0103 modelele"],"Duplicate the selected block(s).":["F\u0103 duplicat dup\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Remove the selected block(s).":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou \u00eenainte de blocul selectat (blocurile selectate)."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou dup\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecteaz\u0103 tot textul c\u00e2nd tastezi. Apas\u0103 din nou pentru a selecta toate blocurile."],"Clear selection.":["Anuleaz\u0103 selec\u021bia."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigheaz\u0103 la cea mai apropiat\u0103 bar\u0103 de unelte."],"Move the selected block(s) up.":["Mut\u0103 \u00een sus blocul selectat (blocurile selectate)."],"Move the selected block(s) down.":["Mut\u0103 \u00een jos blocul selectat (blocurile selectate)."],"Editor canvas":["P\u00e2nz\u0103 editor"],"Remove ":["\u00cenl\u0103tur\u0103"]," section?":["sec\u021biune?"],"This will permanently delete the custom section.":["Va \u0219terge definitiv sec\u021biunea personalizat\u0103."],"Delete":["\u0218terge"],"Remove section":["\u00cenl\u0103tur\u0103 sec\u021biunea"],"Block Patterns":["Modele de blocuri"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"kubio\u0004Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["De acum, blocurile reutilizabile sunt modele sincronizate. Un model sincronizat se va comporta exact \u00een acela\u0219i fel ca un bloc reutilizabil."],"Dismiss hint":["Ascunde sugestia"],"Synced patterns":["Modele sincronizate"],"Manage my patterns":["Administreaz\u0103 modelele"],"Please drag the block to the desired location":["Te rog s\u0103 tragi blocul \u00een loca\u021bia dorit\u0103"],"Please select a container block ( like a column ) before inserting patterns":["\u00cenainte de inserarea modelelor, te rog s\u0103 selectezi un bloc container (de exemplu, o coloan\u0103)"],"Header Section":["Sec\u021biune antet"],"Footer Section":["Sec\u021biune subsol"],"Kubio blocks":["Blocuri Kubio"],"General blocks":["Blocuri generale"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate."],"Blocks":["Blocuri"],"Sections":["Sec\u021biuni"],"Patterns":["Modele"],"Blank section":["Sec\u021biune goal\u0103"],"Loading sections\u2026":["\u00cencarc sec\u021biunile..."],"A tip for using the block editor":["Un sfat pentru folosirea editorului de blocuri"],"Search for blocks and patterns":["Caut\u0103 blocuri \u0219i modele de bloc"],"Search":["Caut\u0103"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["R\u0103sfoie\u0219te tot. Se va deschide panoul principal al dispozitivului de inserare \u00een bara de unelte din editor."],"Browse all":["R\u0103sfoie\u0219te tot"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"Add a block":["Adaug\u0103 un bloc"],"%s block added":["Am ad\u0103ugat blocul %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Acest bloc are o eroare \u0219i nu poate fi previzualizat."],"imperative verb\u0004Resolve":["Corecteaz\u0103"],"Convert to HTML":["Converte\u0219te \u00een HTML"],"Convert to Classic Block":["Converte\u0219te \u00een bloc clasic"],"Attempt Block Recovery":["\u00cencearc\u0103 recuperarea blocului"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Acest bloc are con\u021binut nea\u0219teptat sau care nu este valid."],"Resolve Block":["Corecteaz\u0103 blocul"],"Convert to Blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"Sticky":["Reprezentativ"],"Fixed":["Fix\u0103"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Toate blocurile sunt selectate \u0219i nu pot fi mutate"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d la st\u00e2nga cu o pozi\u021bie"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d \u00een dreapta cu o pozi\u021bie"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blocurile nu pot fi mutate mai jos deoarece ele sunt deja \u00een partea de jos"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blocurile nu pot fi mutate \u00een st\u00e2nga deoarece sunt deja \u00een pozi\u021bia la st\u00e2nga"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blocurile nu pot fi mutate \u00een dreapta deoarece sunt deja \u00een pozi\u021bia la dreapta"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blocurile nu pot fi mutate mai sus deoarece ele sunt deja \u00een partea de sus"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blocul %s este singurul bloc \u0219i nu poate fi mutat"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai jos la pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia st\u00e2nga %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia dreapta %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een jos"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai sus la pozi\u021bia %3$d"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een sus"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Select parent block: %s":["Selecteaz\u0103 blocul p\u0103rinte: %s"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nu pot s\u0103 plasez stilurile. Aceast\u0103 func\u021bionalitate este disponibil\u0103 numai pentru site-uri securizate (https) \u00een navigatoare compatibile."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nu pot s\u0103 plasez stilurile. \u00cenainte de a continua, te rog s\u0103 accep\u021bi permisiunile pentru clipboard \u00een navigator."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nu pot s\u0103 plasez stilurile. Nu am g\u0103sit stiluri pentru blocuri \u00een con\u021binutul copiat."],"Pasted styles to %s.":["Am plasat stilurile \u00een %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["Am plasat stilurile \u00een %d blocuri."],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Select parent block (%s)":["Selecteaz\u0103 blocul p\u0103rinte (%s)"],"Options":["Op\u021biuni"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Add before":["Adaug\u0103 \u00eenainte"],"Add after":["Adaug\u0103 dup\u0103"],"Copy styles":["Copiaz\u0103 stilurile"],"Paste styles":["Plaseaz\u0103 stilurile"],"Edit visually":["Editeaz\u0103 vizual"],"Transform to %s":["Transform\u0103 \u00een %s"],"Move to":["Mut\u0103 \u00een"],"Group":["Grupeaz\u0103"],"Ungroup":["Anuleaz\u0103 gruparea"],"Open Colors Selector":["Deschide selectorul de culori"],"No Preview Available.":["Nu este disponibil\u0103 nicio previzualizare."],"Default":["Implicit"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Aliniaz\u0103 \u00een partea de sus"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Aliniaz\u0103 la mijloc"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Aliniaz\u0103 \u00een partea de jos"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["\u00centinde pentru a umple"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Spa\u021biu \u00eentre"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Modific\u0103 alinierea pe vertical\u0103"],"Mixed":["Amestecate"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"Top left":["St\u00e2nga sus"],"Top right":["Dreapta sus"],"Bottom left":["St\u00e2nga jos"],"Bottom right":["Dreapta jos"],"Unlink radii":["Anuleaz\u0103 legarea razelor"],"Link radii":["Leag\u0103 razele"],"Radius":["Raz\u0103"],"text color":["culoare text"],"link color":["culoare leg\u0103tur\u0103"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai \u00eentunecat\u0103 \u0219i\/sau o %s mai deschis\u0103."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai luminoas\u0103 \u0219i\/sau o %s mai \u00eenchis\u0103."],"This color combination may be hard for people to read.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi citit\u0103 cu greu."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Textul transparent poate fi citit mai greu de oameni."],"Apply duotone filter":["Aplic\u0103 filtrul pentru duotone"],"Duotone":["Duotone"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Creeaz\u0103 un efect de culoare \u00een dou\u0103 tonuri f\u0103r\u0103 a pierde imaginea original\u0103."],"Could not edit image. %s":["Nu am putut s\u0103 editez imaginea. %s"],"Aspect Ratio":["Raport aspect"],"Original":["Original\u0103"],"Square":["P\u0103trat"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Rotate":["Rote\u0219te"],"Resolution":["Rezolu\u021bie"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Image size presets":["Preset\u0103ri dimensiuni imagini"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Justify items left":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een st\u00e2nga"],"Justify items center":["Aliniaz\u0103 elementele pe centru"],"Justify items right":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een dreapta"],"Space between items":["Spa\u021biu \u00eentre elemente"],"Stretch items":["\u00centinde elementele"],"Change items justification":["Modific\u0103 alinierea elementelor"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"No results.":["Niciun rezultat."],"Link selected.":["Am selectat leg\u0103tura."],"Paste URL or type to search":["Plaseaz\u0103 URL-ul sau tasteaz\u0103 pentru a c\u0103uta"],"URL":["URL"],"Format tools":["Instrumente de formatare"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controleaz\u0103 proprietatea %1$s pentru spa\u021biile vizibile \u00een %2$s."],"screen sizes\u0004All":["Toate"],"Small screens":["Ecrane mici"],"Medium screens":["Ecrane medii"],"Large screens":["Ecrane mari"],"Use the same %s on all screensizes.":["Folose\u0219te aceea\u0219i %s pentru toate dimensiunile de ecran."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Comut\u0103 \u00eentre a folosi aceea\u0219i valoare pentru toate dimensiunile de ecran sau o valoare unic\u0103 pentru fiecare dimensiune de ecran."],"Shadow":["Umbr\u0103"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtre"],"Image settings\u0004Settings":["Set\u0103ri"],"Border & Shadow":["Chenar \u0219i umbre"],"Not set":["Nesetat"],"Default Style":["Stil implicit"],"Advanced":["Avansat"],"Position":["Pozi\u021bie"],"Styles":["Stiluri"],"Color":["Culoare"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Settings":["Set\u0103ri"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"No block selected.":["Nu ai selectat niciun bloc."],"Publish":["Public\u0103"],"Now":["Acum"],"HTML anchor":["Ancor\u0103 HTML"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdu un cuv\u00e2nt sau dou\u0103 - f\u0103r\u0103 spa\u021bii - pentru a crea o adres\u0103 web unic\u0103 doar pentru acest bloc, numit\u0103 \u201eancor\u0103\u201d. Apoi, vei putea s\u0103 te legi direct la aceast\u0103 sec\u021biune a paginii."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Learn more about anchors":["Afl\u0103 mai mult despre ancore"],"Add an anchor":["Adaug\u0103 o ancor\u0103"],"Additional CSS class(es)":["Clas\u0103 (clase) CSS suplimentar"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separ\u0103 clasele multiple cu spa\u021bii."],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul pe centru"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["\u0218tergerea acestui bloc va opri afi\u0219area con\u021binutului articolului sau paginii pe acest \u0219ablon. Nu este recomandat\u0103.","\u0218tergerea acestor blocuri va opri afi\u0219area con\u021binutului articolului sau paginii pe acest \u0219ablon. Nu este recomandat\u0103."],"Deleting this block could break patterns on your site that have content linked to it. Are you sure you want to delete it?":["\u0218tergerea acestui bloc ar putea s\u0103 strice modelele de pe site-ul t\u0103u care au con\u021binut legat la el. Sigur vrei s\u0103-l \u0219tergi?","\u0218tergerea acestor blocuri ar putea afecta \u0219abloanele de pe site-ul t\u0103u care au con\u021binut legat de ele. E\u0219ti sigur c\u0103 vrei s\u0103 le \u0219tergi?"],"Be careful!":["Fii atent!"]}}}